[I/A/PC] 夢幻模擬戰 - 玩到停唔倒手 (3)

官網：

Android:

IOS:

APK:

PC:

活動:

新手 FAQ:

Q: 女神問題點答?
A: 女神問題答案會影響主角職業

忍: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、夜晚寧靜的小屋 5、熱情 6、接受 7、為了保護所愛的人

騎 (光輝陣營推薦): 答案：1、撤退 2、粉碎敵人的破壞力 3、不存在 4、為了得到想要的東西 5、不屈的精神 6、互相給予 7、為了名譽

飛: 答案：1、反擊 2、優秀的機動性 3、我就是神 4、為了守護想要守護的事物 5、勇氣 6、服務於人 7、為了保衛所愛的人

弓: 答案：1、防禦 2、冷靜的判斷力 3、在天上的世界 4、春天綠色的草原 5、忠誠 6、互相給予 7、為了保衛所愛的人

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分四大陣營：

按照陣營搭配陣容是因為後期有超絕，很厲害
前期有 SSR 用 SSR, 有 SR 用 SR 就得，不過資源問題，避免重覆培養
所以還是一開始就培養一套主力陣營最好

開局首抽推介:

帝國陣營 - 利昂

光輝陣營 - 雷丁 / 莉亞娜

Q: 升 Rank 點計?
A: 用 1 體升 1 Rank

Q: 角色 Level 上限點計
A: 角色 Level 上限點計 = Rank +1

Q: 卡關點算?
A: 前期卡關大多數可以升 Rank 升角色 Level 解決
打兄貴升兵仔能力，有升同冇升差好遠
升/突 SR 裝備
用下腦, 唔好成日靠 Auto

Q: 邊隻係小紅帽?
A:

Q: 單抽定十抽？
A: 自己決定

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 首抽係咪第一抽?
A: 第一抽一定係蘭斯

Q: 隻game冇體可以做咩？
A: 食包/爆石回體

Q: 我有乜乜乜同乜乜乜，應該抽邊個 Pool 好?
A: 點圖放大

Q: 轉職石點用？
A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 課唔課金好?
A:

輕課建議買月包，游戲體驗會好唔同

Q: 邊種光最靚?
A:

Q: 有冇人因係 play store 退過款，被 ban 咗 account ?
A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人
岸鳩。

Q: 聽人講隻 game 係無底深坑，唔重課根本就玩唔到落去, 真唔真?
A: R角都爆到機 ，唔好睇小主角三小強

Q: mycard點課先抵？
A: 唔知 聽聞有方法 7 折

Q: 附魔初期會唔會裝？
A: SR 夠用到後期，唔洗驚曬料，附魔卷任出架喎? 咁都慳...用完過關pvp都輕鬆好多

其他實用 Link:

夢幻模擬戰手遊英雄攻略匯總 全英雄使用指南 (殘體注意)

大陸攻略網 (殘體注意)

SSR卡簡介、評價、建議(轉載):

SR卡簡介、評價、建議(轉載):

了解基礎系統(轉載):

新手指南(轉載):

留名

Q: 陣營有乜用?
A: 遊戲角色分7大陣營：Sorry, 打錯

其實我自己覺得首抽係
利昂 / 艾爾文
利昂可以外掛，艾爾文可以25

Q: 開唔開 TG Group?
A: 單機 Game 有乜野係度講

正評係比呢個既

好QQ

留到3000晶 等開元帥

原來張圖放唔倒大

巴打們，無課仲痛20抽
係咪博莉亞娜會好d?
Thanks

100抽都係得一隻王帝

下一個 post 頭加埋落去

Sorry,條imgur link唔得

比我會抽艾爾文

姐係艾爾文同莉亞娜都得？
不過得返20抽
中到一隻都叻仔

推圖應該艾爾文好用
莉亞娜打後期關勁

做乜勁舊PO未完過哂黎新PO...

因為整左 FAQ，陣間有野做怕拎唔倒 1001

點先有

每個pool 10抽
一如所料多左2隻 SR

Anyway 多謝兩位巴打先

臭你又奶

唔臭奶黎做咩

等於食臭豆腐唔食臭既我食黎把撚呀

幫幫手推爆舊 post

無人講野推唔到......

想推你

咪咁痴線啦你

始終覺得帝國同光輝比好似爭dd咁

坦: 光頭 輸 雷光
飛兵: 元帥 輸 雪梨
打手: 王帝 輸 25仔
騎: 里昂 贏晒
補: ???????
法: ???????

利申玩緊帝國

抽到莉亞娜，但主角轉職弓手 冇睇到新q&a點算好

帝國玩速戰流
續戰力係低
但遲下出女王可彌補此缺點

好多初開局都冇睇，照玩算數啦

我都有留言但收唔到既
特登衝夠LV 唔洗抽

又死ser?

伊利斯正常

點解舊ser無
利伸: 海

山本巴
BTW 陣容圖個D 呢張大張D

唔該哂

官方FB寫個活動 舊SER好似一早派哂 佢條SER結算前升到22LV就有
(好似係)

抵制老屎忽

無喎，利申海SER

早得個幾日玩
新ser d人咪又係刷首抽刷到落新ser

舊SER早D結算 可能你條SER結算果陣你未升22掛

要問官方先知

舊ser 一早完曬啦，上fb 睇啦

我想問隻驚邊個係月包

死得
我結算前夠22LV, FB留左言
都無獎品, 頂佢個肺

馬修就是q但啦，反而佢兩個fd就勁

馬修出場200次好似有鑽拎

禮包 > 特權

元帥輸係邊
我想知
被動入戰場加攻 又一樣每個行動回血

碌到9月中 海ser無送過小黑熊

有送過 5號夜晚12:00前22lv
6號 1點先發現個活動，果時21lv 差100 22

冇得秒兩件？

between neymar 巴打咁多game post 見你

佢乜撚都玩.....
我懷疑佢唔使返工

元帥緊係用槍!!!

AGGER

法 拉娜 同小紅帽都好勁

我夠乜撚post都見到你地

係咁斷線 係咪又黎料

咪扮野你除左三國無雙仲有邊度見到我...

而家有31卷係身

但有光頭去玩元帥槍嗎

而家雷丁 25文 海恩 粉毛 再配黃毛/黑毛

想問下雷丁 25文 海恩 粉毛應該轉咩職先？
驚轉錯又浪費啲石

都話唔會浪費石。。。最終兩線轉曬，用既石係一樣

三國依d咸豐年前既野

差三抽課埋雪莉 Skin 要四舊

尼馬你有無買大蛇無雙3

帝國都話屎 嘻嘻

預兩石雷丁先，其他就再諗

3抽淨咩

玩完 賣埋

最勁其實係公主聯盟

痴撚線我仲未買
我想買SWITCH版
但SWITCH又話下年出新機搞到我仲諗緊

新手唔識玩時單抽中左SSR利昂同皇帝

諗著聽日開新SER重玩 直接玩3小強

點解要重玩

我9抽差魔導石

早買早享受

因為個時唔知玩緊咩 亂玩 卡關
諗著重頭開始

我都係抽剩轉職石, 1000石換一粒轉職石好似唔抵

有咁多位擺技？

我其實諗緊買SWITCH版定PS4版好
我驚SWITCH版畫質差好多
但SWITCH又方便D可以訓係床度玩....

why not both

窮LO
無錢呀

順便想試下唔抽SSR可以打到幾遠

二獎，轉職石，Skin

乜你咁睇唔開

唔駛架，你升 rank 升裝 升兵仔就過

好想要 Skin

元帥隻槍勁過光頭

from 大陸仔網

第一名：元帥，依靠優秀的天賦和自恢復能力，已經可以是槍兵中非常強大的了，而元帥的護衛技能是豪腕，相比光頭的鐵衛，芙蕾雅、黃毛的槍陣，防禦性更高。
第二名：黃毛，雖然技能上並沒有特別出眾，而且兵種也中規中矩，但是黃毛的天賦是所有槍兵中最強的，相對元帥和光頭的天賦，數值上的差異先不說，加成的性質上就有很大區別，元帥光頭都是承受的物理傷害降低，而黃毛的是提高攻防數值，當防禦數值非常接近攻擊方的攻擊數值的時候，敵方甚至不能打出破防的傷害，我們在遊戲中經常簡單打出去出現幾十點傷害的情況就是這個原因，遊戲越到後期，防禦值會越來越高，那麼黃毛天賦的收益也越來越高，而且黃毛的升星是跟著遊戲進程來的，玩家到45級的時候，黃毛應該已經是5星的SR了，這時候的天賦加成數值已經到了看不懂的地步。
第三名：阿倫，有鐵衛，有增援，作為坦克已經算是基本合格，天賦和元帥光頭一樣都是物理傷害降低，但是和光頭的天賦相反，阿倫是血越少減越多，能夠觸發滿值天賦好像是30%血，結合堅韌技能(被攻擊進戰鬥就加5%防，可疊加)，殘血的阿倫是無比堅挺的，本身R卡，升星難度最低，輕易就4 5星了，後期絕對有出場的資格。
第四名：光頭，具體情況上文已經說了，總的來說就是天賦和技能的搭配成長性比不過上面3個坦克，到了後期會有點乏力。
第五名：芙蕾雅，反傷能力最強的坦克，但是技能天賦給予硬度的支持不足，其實早遊戲中期已經明顯感覺到芙蕾雅疲軟了，再加上所屬陣容的問題，後期難以獲得超絕buff，硬度上面就被上面4個全面碾壓了。

抽淨Skin同魔導石都放棄左唔抽... 一黎我帝國果面 二黎真係太貴

除非下一抽中 Skin, 唔係點嘔多 800石
最後仲要多 1000石

你諗成做11抽就會覺得唔係好多，但一個活動燒晒d石，反而有成3x張金券

帝國兩隻主力都有，都唔玩

帝國無幾可用到雪莉, 同埋成1000石拎黎回體做到好多野

你地35左個D係咪課好多黎回體

第一日開始玩 差唔多日日買爆體.. 得幾日無爆..

咩兵種都爆體打？

我淨係谷劍槍騎..其他無打

黃毛同阿倫即係乜水?

停唔到手
36級刷波波刷到想死

我睇陣容圖 光輝陣嘅 我自己都有啲r角 係唔係 用同升爆佢地 定係用番自己啲角色 例如有其他嘅陣sr

35級未有超絕之前乜角都冇所謂，
有超絕先用同一陣營啦

收到 唔該哂

升兵係咪睇自己最終用咩兵行個條線?

收工

好多都通用 淨係通用都有排你升

槍主角 ，R卡阿伯

黃毛係主角
咁睇黎得馬修最少人討論 由其好多人唔知咩陣差咩就亂簡左

呢關真係好正
5秒完任即刻袋錢

黃毛主角
阿倫 2代個個阿伯

超絕buff同平時啲攻防buff會唔會撞？

R 卡阿倫 + R 卡安娜, 超硬組合之一

比d大陸網講到我想升番隻主角槍
光輝勁槍兵好難搵 （雷丁比我轉左做聖騎）

黃毛其實真心好用

勁到痴線夠哂硬

其實爆體刷咩？

聽請後期食加成加防%好正

有無三轉嘅ching答到

黃毛仔啦
芙雷雅雖然開頭好用
但後期無黃毛仔有超絕

但聖騎雷丁呢？
咁睇我個陣成形，可以放棄皇帝
黃毛 雷丁 25文 雷恩/雪莉 主角奶
雙防陣

Lm

我已經每日買幾獲體 都攪唔掂

太快就唔好玩 用lvl差壓過關無乜癮

係咁刷料定rank?

元帥好唔好用?單抽中

索菲亞代主角奶 係咪好啲？

35唔升裝 唔附魔都係唔夠打 所以都係要食體農, 唔關LV差事

佢都唔係光輝，食唔到25文招超絕wo

有雷丁唔洗升黃毛
中右線雷丁一定要走晒
25級聖騎盾劍都用石開技
30級帶槍兵

都係嘅

我e家頭3隻加女主係主力
想問下最尾個位應該用蘭斯定索妮亞做打手
定女王唔要群buff落招aoe冰再落安娜奶好

帶聖騎/狂熱者唔好咩?,無野克到佢

儲左好多漢堡包未用

5 日點儲 1800石

好難刷.. 隻game又刷得耐
刷左8次 唔好講SSR, SR都淨係出過一次

首先你要明雷丁係坦唔係輸出
佢用神衛保奶,輸出,相剋兵種
有雷丁就一定唔會揀黃毛
雷丁加槍兵相剋騎兵
有王者意志打多下
明鏡治療+多15%血量
俾近戰打多攻防10%

海蘭德姆公會重組 : 只收會員及長玩，
GOOGLE EXCEL 填表，唔該哂

個公會系統最多只可以收到20個申請 ~
過佐20應該收唔到但會俾你照申請，
入唔到團既唯有再申請，我收唔到申請既會係個表到DEL佐佢，
要再申過所以大家都係每晚10 - 12:00先好申請
海德SERVER ~ 公會 : LIHKG

奶用 索菲亞定紅毛好

粉毛

一路都save唔到落個excel 唔知乜事

game入面之前申請左

ID: IIWC

粉毛係咪轉左邊做奶？

定中間？

奶媽唔係唔洗理陣營咩

入ED

巴打我申左未入到

有無人知打咩關經最多

再申過

應該用邊幾隻 同咁樣係咪應該繼續抽光輝

啱啱申左

thx 巴打

浮空城有無團可以申，頭先入左個團無耐就被人踢走

計用幾多體 30體就30經

原來咁計

七原罪

其實入團好似都無咩用

我都係浮空城，是旦入左個團
旅團有咩玩

組隊咪可以小D體多D經

似係幾多体，就幾多exp

打一次兄貴出好少野 點升呀 無底深淵

初初幾級易升 之後

隊組就8折體力，
同樣的體力，所獲得的經驗更多 !!
想節能，撚太撚

粉毛係咪轉中間

我係

抽完人點分享?

3p撚屌係槍兄貴出隻r騎兵 仲要係諗左成分鐘先出 好彩冇佢都夠打 如果係難打關 真係多得佢唔少

應該淨係升裝都升到棄驚個日

協力關28lv個友軍行到尾段先被隻怪秒

光輝準備轉公主

歡迎咁多位巴打入group吹水，之後開個wtsapp grp都得

首10抽中皇帝可以開局未

嘩屌！.jpg

集中係呢到傾啦

屌班友成日auto
輸左兩次

武器係雷丁畢業武器

岩岩護送
2場都2班PK隊友都AUTO 之後死Q晒
我自己2隻人送佢去終點

抽少次十抽我諗都夠爆兩日體

屌D人打協力都做AUTO狗

其實唔難，聖王係送嘅，大地之鎧同個件其實差不多，即係抽多一件半件夠啦，有魔法卡夠做啦

都係嗰句，冇咩約戰成份既GAME，
除佐令到個POST推慢佐，開WT / TG 谷根本無義意，
呢啲群都係貼下閃光圖，同圍喂餵

上黎搵人打

傳送 大法好撚屈機
慳好多時間

光輝有咩騎兵勁?

好似可以開 private room 協

申左

點解最好5隻都相同陣形

屌，早知R你地打
d體好撚寶貴

召喚 圖鑑 英雄列陣
好似係

我反而好想啲人AUTO
啲人行前一步打人都要諗30秒
好哂時間

我都想知

右下好似有BUTTON

係唔洗理

唔得wor

嘩好想要

有關錢關一回合完

電腦無
要手機apps版先有分享，右下

我果場輸係個個都正常打，但最尾隻怪上buff一野過黎秒左

原來pc版無,thanks

37lv 好難打

理論上得馬修

外掛里昂

外掛里昂係光輝隊係咪唔算重要？

佢地好多人材

打咩關會輸?30lv?

用里昂 自帶超絕咪得

所以都想抽返隻，又型仔

有無巴打玩到35lv之後
我而家28lv 無一隊齊人 暫時未覺得難玩 SSR有皇帝同利亞娜

帝國隊可以用兩隻SSR+索尼亞+女王+光頭（未抽到）
光輝就用主角騎 金毛 雪利 利亞娜 克利絲

而家160抽4隻SSR 機率高於期望值
下一隻SSR唔知幾時先有 就算有都可能重複
所以想睇下用邊隊頂住先好

唉 好頭痛玩帝國定光輝好
有唯一一隻ssr 25仔
帝國有女王同黑獸騎，但差隻槍
光輝就差隻騎，可惜一開頭男主揀錯職，無得轉騎
點算好 各位巴打

而家抽緊利昂同光頭
光頭我諗玩到35lv應該總會抽到掛
問題係利昂...
我係NGA見有人玩到47lv先中到利昂

外掛走左邊就得,超絕無用係光輝
開騎士精神夠做

我覺得玩到隻game摺都唔會抽到ssr

唔緊要加,E隻GAME我覺得升人LV係最易,D經水多到1個點

有無浮空城公會

等中光頭咪玩帝國 不過你沒利昂
狂抽利昂POOL 咪得

十連帝國個pool易出光頭，利昂單抽吧
皇帝利昂都係單抽返黎

我帝國pool淨係狂中垃圾蘭斯 4隻

同埋活動又有得拎雪莉
我試下抽帝國pool

我有齊兩隻up既ssr都仲未中到光頭

雪莉 都可以用既 25有超絕
1隻25+利昂 兩邊超絕都有
之後就自己配組合啦 每個人資源都唔同

開唔到個Google excel ,
game名 今晚打老虎666，申左

我係你會重新刷過
光輝核心係雷丁
帝國利昂或者皇帝

都係既 點都超碼追到隻利昂先

唔刷啦
依加起手連10連都無埋
慢慢玩算

慢慢玩

課

6000點 齊哂光輝4隻

原本諗住玩公主 但原來冇超絕角
咁岩中艾爾文同雷丁, 變左係咪剩係升光輝算？一升雷丁就要用兩粒石 但公主又冇希望

睇下點先

一粒姐,要佢招明鏡炸

要兩粒,rank 3要轉王者拎槍兵再轉翻統帥

我要元帥up呀！！！！

如果佢唔開盾既第三職一粒搞掂

6000點即係幾多錢？

2千蚊有找

頭先眼訓 訓左 miss左個協力戰
前幾日就出街唔得閒打

有冇巴打可以講下有咩獎勵
感覺好蝕底

金裝

好想快D 35

但無課金一定唔夠打料

X2,而家開始忍手儲卷

x3

無 外掛利昂或者要用男主

首抽 呢隻點？

唔洗啦 有幾何要佢打人

首先要抽到

25仔被人話後期只有放超絕用途

暗王子真係唔知有咩用，要大波妹好過

大號玩帝國重覆拉娜
小號玩黑暗抽極都無

但職業精通料好缺

頂咗前中期先
希望在明天 唔信抽唔到其他

有心玩到後期先算啊

40抽可以4SR其他全R
咩機率嚟

儲咗20券2000石咁就冇晒

點解冇法師兵仔強化

差唔多已經100抽都無再出過ssr

有 睇下僧侶同魔物果PART,姐係練兵最下果行

+1

要進階先有?

進階強化2

我爬左文但仲係唔明轉職嘅問題
姐係要轉哂兩條線拎招技用？

如果兩招都有用
係咪應該轉左無咁鍾意嗰邊先
最後轉埋比較鍾意嘅職
就係正確嘅轉職？
thx!

點解人地招陽影野野發動 我果隻唔識發動 公平咩

黑暗齊晒
不過推圖好少用拉娜 都係帝國陣，有時入左黑王子暈人

見到好多曹操傳既面孔

好後悔玩帝國 全部都麻甩佬 得個玩sm既女王

我連女王都未中,好SAD

有3隻帝國ssr但係冇光頭女王

棄左好耐

趁今日有騎兄貴,全力谷騎先

玩光輝但無25同雷丁 得番主角係劍好難打槍 抽左50抽得隻莉亞娜

莉亞娜呢d奶通用 唔一定光輝

谷左3隻ssr 上2轉 咁就買哂啲體，訓醒可以hea 玩

因為送雪莉 又課左8蚊弓 諗住出光輝 但核心25同雷丁抽極都無。。。 係咪要諗轉陣?

有錢課長一定轉晒拎埋屬性

窮西就別搞咁多了

送雪莉確實光輝快成型
繼續走光輝你就抽雷丁個pickup
中多次莉亞娜都無所謂
4星待機多一格加血

谷唔起 點一點 d材料就唔見哂

唯有係咁 得番幾日渣個pool

師兄加油

嘩屌終於
雷丁之後抽左5，60次終於中25文同雪梨

唔記得補圖

而家目前最抵課係點？用mycard？

當清體，平時都唔知打咩好，呢個最抵玩

有35張卷 抽唔抽武器好

真係自己攞黎搞
諗住正身非非地
就係幾個ser開左人 諗住登入抽下 睇下邊個帳靚就轉玩
點知今日一個中雷丁一個中利昂
諗住玩埋落去睇下第二隻SSR中咩 但真係悶到pk
最後都係玩返非洲帳

中撚左4次利昂 都味中到一次巴恩

只有羨慕

凸到咁多星都唔開心

好過調返轉
黎明起碼係核心
皇帝未到後期都係support同補下刀

見到個POST留個名先

依家玩緊光輝軍團..基本卡都齊晒
不過就煩緊D配置點搞
因為我好想擺隻利昂落去
但係無超絕/要自放超絕又唔知效果如何..
而主角又揀左飛騎..結果搞到成隊無正宗騎兵

新玩
想問下，中左利昂，應該仲繼續抽帝國pool定光奶好？

想問下轉職行其中一條路線a後
然後用石再轉另一條路線b
A b兩條線係咪可以自由 唔駛石再轉路線

20抽出兩隻SR重覆角， 再抽3次單抽終於中光頭，以後都唔10抽啦

小號黑暗差拉那
大號帝國就差元帥
小號推圖都幾辛苦 無咩肉同奶媽 得隻元帥單拖

巴哈有個POST有講轉職用石嘅嘢
用石開嘅貌似唔係路線..而係職業
簡單D講..一隻職有1A 1B 2A 2B 3A 呢三條線5隻職
A同B(即係二階同三階)應該都有一個可以免費轉嘅
即係如果你轉左1A，咁跟住落去轉1B都係免費
而2A、2B、3A都要用石先轉到..
即係如果你想全部職轉晒..一定係用3粒石先得

屌你我中左三次皇帝都未中到利昂
講緊前黎380抽了

台仔轉職個post講得幾清晰
總之第一次上2階唔使石
第一次上3階唔使石
其餘你轉職就遂個職計石
已經開左的職點互轉都無影響
唯一係要比$

係味一定十抽先中到特等獎

有冇人知咩網睇SSR裝岩邊隻人

有皇帝，利昂係咪行左邊就夠

唔一定 我第八抽中

岩岩手痕去單抽，第一隻就中利昂

純奶力索菲亞定粉紅毛好奶

弓兵真係克飛咩
我隻SR弓野野比飛雞秒

所有近攻克弓

雷丁精通左盾劍士，跟住入中路，繼續玩中路定轉去右路？

睇邊個先手姐 互克關係

想問暗殺者尅乜野

同問 但已經升左中路

岩岩抽到隻皇帝 宜家31lv 點解好似咁渣咁 完全唔識用 攻又底 特別係d skull 士兵 好似打咩都唔得咁 請問點用呢隻野

35開超絕就唔同哂

唔用騎兵都係一種玩法

帝國pool

玩兩個 Account

超時空試煉第二層尾關班撚屌識出超絕

主角有得做騎兵咩
不過唔洗理啦
雷丁勁到咁

冇體冇金幣
好撚想玩

課咗788換晒券
一隻SSR

就係已經有嘅雪莉

慘

如果課黎要抽野 我覺得依家唔值
得2% 你計下 要抽幾多下先中到

究竟埋唔抽裝好？

up緊2%都唔值咁幾時先值

其實post頭FAQ都講得好清楚
睇唔明果d最好考慮重讀中文

up緊中某一隻的機率咋，2%冇up過

上左30LV,好撚難打

小紅帽應該點轉職好 直接中間到尾就得?

開頭唔識答題 中左龍騎 請問係咪應該再刷過

有SSR就唔好再刷啦,直接開局啦
反正馬修係除左係光輝做騎兵先生存到

抽珠活動抽到最後一野都未有SKIN

中間直落
不過小紅帽主要打pvp同哥布林
推圖如果有其他角色可以練其他先

下抽出友情應該99%

我覺得佢之後會間中出3/4%

係100%

上左30lv,打事件見到皇帝軍團唔撚夠做,痴撚線

吊你課金先中
呢隻game課左400先得兩隻ssr

我28lv都卡緊係時空3-4，睇黎要練下d兵仔同裝先得

唔可以再9衝,要拉1-2隻黎打算,唔係會比人集火

啲敵人飛兵好勁
要有槍兵做護衛

好想要 呢隻無up好難手田

事件見到皇帝軍團都易小小
見到公主隊先難打

索菲亞真係幾好用，暫時好用過克麗絲

皇帝軍團用飛兵同騎兵沖一波打死右邊個兩條女先，跟住拉打

其實想要25文
所以係咁抽嗰個pick up

宜家諗返起竟然為咗25文課金
真係好sad

戰場玫瑰成日用張券引你入場

利昂上到35超屈

你地就好
我成隊公主聯盟但無隻有buff

奶騎得天下

我有fd都係玩公主，廢到想棄驚

裝左PC版先發現用電話課金原來好撚蠢
Mycard平咁多

克里斯公諗假sr 主角公主光輝通殺

中後期公主先好用

有拉娜就唔會話廢

上官網課落電話到都一樣

睇克麗絲後期啲技勁，前期就差啲

37lv 月卡黨
召喚35＋刷活動 留個ID 我加你

邊招

佢呢個掃蕩系統

搞到想不停買体力沖level

沖到掃蕩quota爆

我課788中重覆雪莉呀

10單抽中左兩次莉亞娜 一次雷丁

除左洗料外，緊係唔咁做
刷兵刷裝重要好多
但我有個問題唔明，佢僧侶魔物法師同一個pool，我隻僧侶食灑d訓練加成
但法師淨係加魔攻魔防

想問 係邊到用mycard課 官網搵唔到既

各位巴打想問下頭5隻係唔係已經組到光輝隊？
唔該各位巴打

用台版定海外版my cars

請問點負魔先可以共嗚同有2粒同4粒負魔效果？

我用台

4件裝每件附一個囉

台版my card 5000 點你買幾錢

我都係洗料先掃，岩岩30洗到傻

差隻艾爾文喎

神衛係咪擋唔倒自己d龍騎架?

好似1124 但我無買咁多

35有皇帝起絕之後
關卡狂衝

皇帝利昴小紅帽光頭
就係差隻奶

抽到拉娜

我皇帝 利昂 莉亞娜 25仔 女王
仲有光頭 小紅帽可以換

我有25文都唔想放入去，太多步兵了

31lv 了
依然3隻ssr

唔用利昂超絕？

我都3隻 有隻仲要係送既雪莉
係照夠做

利昴減攻被動技抵啲
皇帝超絕兵種相剋+20%傷

公廁雪莉已入雪櫃

啲關開始好難

女王都ok
passive + 主動技群奶

兩隻main 4星ssr仲想點

帝國隊揮手

抽先要抽到

抽唔到

皇帝點用先勁…
冇勁坦

帝國no.1

兩隻四星左

刷碎片？還是抽中？

帝國

早幾日4星左
依家留卷鑽等元帥up

啲成就做哂 ，好難儲金卷

有冇巴打分享下莉亞娜命運之扉4點打法

上網都係得3既攻略冇人講4
隻艾爾文同海恩NPC控好渣 仲要隻海恩比人切一下就死

LV夠自然會打到

歐洲人又出黎曬命

元帥好難中

突雪莉抵

50抽 得1ssr 雪莉
隊伍lv21 卡關中
想問點快速升級

Btw 角色lv 係咪受隊伍lv限制？

去邊買 mycard?

其實差幾多錢？

一隻4星都冇

3都好難打

有冇 mycard 平課攻略？

25文打限時個個積分任已經好feel到個種無力

自己計 my card 點1：1

mycard 係咪可以 online 買？

我見mycard9折？ 674蚊3000點

可以，搵點商買平啲 自己Google 下

錢關輕鬆通關

thanks

有冇雪原既朋友

求教學

求好友旅團組隊練兵
ID: 1126933808037775252

[img] img]

無課卡晒關..
應該要晒幾日刷裝 料 館長先搞得掂

屌奶，夠30級但唔夠料精通

3我係用海恩傳送傳雪莉去下面殺哂兩隻法師 之後引里昂同隻槍兵上去NPC到
再配合NPC秒隻里昂 自己剩返D垃圾隨便打都過

點解D人吹到粉毛好過索菲亞..
索菲亞35招回溯好有用WO..

我都覺 索好勁

5.粉毛 評價ss級
主角三人組裡最爭氣的角色

全圖單補的天賦 智力成長相當高

加上本身又可以幫上debuff 不管打龍過關都很好用

缺點就是沒有群補技 但以奶媽來講 已經算很好用的 甚至有些圖很大 跟雪莉配起來

全圖單補還比群奶還好用

如果你沒有ssr奶 這隻就是最好用的奶媽 一定要練

巴哈有人咁講

痴撚線，重課都搞唔撚掂，係唔撚俾你中，求突破啫

同求 搵緊最平都係8.7一抽 仲有無低d

我想問下點樣可以睇返自己係咩陣營？

帝國，
31lv，求35lv開超絕carry刷關

same

啲關開始卡

暫時都係用緊粉毛做奶 一下補一千
女王未有群補淨係靠被動補得好少

係，一下打唔死
睇黎要升裝

卡關就升下裝 突破下sr裝同附魔

帝國光輝亂鳩黎

請問mycard 增值有無巴打識？
好似話500點送錢+中級附魔
想課金，但佢官網又話限台灣版mycard
唔知有無影響？
同埋佢話係增落game ac
我依家用緊guest，唔知得唔得？

痴撚線，變左曬馬post
此風不可長

光輝起源暗黑

想問一下大家我應該點組光輝，我而家18lv前期用緊頭嗰啲ssr sr,但之後應該點組
嚟緊會抽25仔同雪

30lv gay胖唔出銀色鎖鑰

係唔係易中左？
求其抽都有？

申請左入團 但搵唔番個Excel表

想開如果我將隻雷丁轉左做聖騎
我隊野會唔會唔夠攻擊手
我而定黃毛行將軍
雪莉行龍騎
sofia司祭
jessica大魔法師

想問下刷裝係咪喪打女神試練

[img[/img]
有無巴打教下我點組
謝謝

打得好慢，成日都冇體又要升兵同打龍，而家先２７ｌｖ
應該爆石升定係留石等抽野好

我會爆石升LV先 至少34LV有超絕先啦

走光輝 頭4隻+第6隻用住先

手水
抽左4次10抽既acc
仲有少少石 應該儲定係再抽邊個pool
未拎到雪莉

都唔知克麗絲勁係邊 有時打騎兵2格遠打得幾十 1格打人人地同自己各扣一半 下round比人打就死 完全要用其他英carry佢無得獨當一面 淨係攞黎上buff

買咗個ac
想問係唔係練晒啲sr ssr先就ok

克麗絲口打人係計智力，唔係計攻擊
轉職做女武神招救贖1.5倍攻
士兵用姬武神
基本上秒硬利昂
出完再自動全體回血

個陣好靚啦，基本上雷丁、莉亞、主角騎、雪莉飛再搭隻支援/打手好夠用

我試下 就係兩隻法好撚煩

突破慢慢町碎 一個月唔使就突到四星咼
課金抽不了...

雷丁一定要轉聖騎，開埋右邊

唔該哂巴打 ，但我主角一開始簡左弓應該點算好 嗰時q&a未有

商店買？

我都係揀弓都有得轉，你望下

咁多位巴打，玩光輝艾爾文應該點轉職先啱？

中間拎超絕

我以家係右邊我諗住拎左槍兵就轉點睇
定升到35先
但會唔會成隊唔夠力

拎咗先，唔拎有排捱 我啱啱轉咗都卡卡地

用石轉去聖騎
之後盾劍同聖騎隨時互轉係唔洗再俾石

強襲騎士？得強襲 冇突擊騎士，咁仲用唔用主角？

有藍石多 得雷丁同雪莉 暫時雷丁用左一粒 雪莉洗唔洗拎刺客d技?

而家34lv克麗絲用落都唔勁 再升睇下有無勁左

有無巴打比d意見 到底玩帝國定光輝好
光輝遲d拎埋雪梨可以2隻ssr
帝國就得隻利昂 追極都追唔到皇帝

無計頂住先 睇下第日抽唔抽倒利昂啦

收到，唔該哂

有無浮空ser收人

玩火輝直接抽莉亞娜雷丁pickup
中晒就成形,外掛里昂
玩帝國無皇帝同光頭中期都頂唔到

唔該巴打 咁我依家開始all in雷j

就算抽唔到雷丁都可以升隻黃毛頂到

推

海恩都可以練埋

agger 出多售奶好過

莉亞娜

玩到帝國篇4-4 明明海恩都過左帝國點解無人叫佢25仔 陣營都無帝國個邊 條撚樣咁無主見跟大佬仲想學人溝雪莉真係唔想用佢

如果抽唔到 仲玩到落去？

咁勁?

真係同人唔同命 仆街芒御三家都係一開波送既野 但人氣咁強 呢隻驚三小強就被嫌棄 明明行光輝路線就幾好用

三小強其實幾勁

我帝國team冇皇帝都係用主角頂住先

魔石係唔係可以再揀埋其他職再拎能力同技？
定係只開到兵種同精通加成？

轉左招技跟身 能力好似唔跟

仲未有人講點平買mycard既

雷丁 7日攞到雪莉 黑黃粉毛

可能人設問題 柒柒地望落好廢

黑黃粉毛係最初果3個？
即係上依3個加雷到加雪莉？
我主角一開始簡左飛騎

岩岩抽到海恩同娜姆 娜姆升左3星

課金十抽裝備抽唔抽得過的

海恩ok,娜娒可以唔理

點解會話克麗絲廢
魔物殺手 打魔物就算冇咩裝都好撚痛
仲可以順手幫隊友回埋血+BUFF
配埋兵仔可以話物魔通殺 重點係SR英

王帝打pvp好勁

招暈真屈

第一次十抽 唯一一隻sr 蘭斯
其他就係圖入面啲R卡

暫時係唔係都係艾爾文加三毛打住先

就黎400抽都係冇利昂

有ssr算好好啦,玩住先啦,反正3小強都好勁

巴打點揀技好

神衛同明鏡必要,之後我會要埋斬陽,有必要拎黎回血,唔同其他人爭補c

講完再抽多廿下...終於中
前後足足抽左帝國400下
ssr總共出左7次咁大把...低過2%期望值

唔該晒巴打
順路問多句
隻飛騎ssr係唔係唔太有用

海恩只係25文既跟班，不值一提

190抽3隻皇帝。i know that feel bro

神衛一定落

如果諗住用三毛 25文用核心 等埋7日任拎埋雪莉 其實都幾乎可以肯定係光輝路線
以後有券就抽光輝pool 抽到雷丁/莉亞娜 就逐隻換走三毛

元師好撚勁喎

但檔格又好有用，好難取捨

拎埋回血姐係邊招？

其實如果有幾他陣營既ssr 35前都可以用 只係即將送既雪莉會係光輝飛兵no.1 所以唔需要投資太多落其他飛兵身上 因為只係過渡用

係囉 我搵極都無特別抵買 另外呢隻驚係咪用hk 同tw 版都得？好似有d 驚課金都有分區 太耐無玩用點數卡既驚

多謝巴打建議
啱啱開始玩
唔係幾識
睇到話一般練一個陣營先
35lv大技問題
如果係咁 小課/無課係唔係都基本上係咁樣玩住先 唔洗諗練多個陣營

Pokemon你有3神獸仲會唔會用御3家 ？

玩落你就明 5隻都已經升死人 同埋就算同一陣營都仲有兩三隻後備針對唔同兵種 所以除非重課唔係都幾難雙修

好 咁我玩住先
隻驚送抽券係唔係都算大方

後尾可以用6隻

裝備其實抽唔抽好 分別大唔大？

240抽5隻皇帝。除左皇帝之外就抽唔中ssr。屌你老母呀

咁我唔落格擋

隻GAME係靠裝備

5星？

得30%機率，太低

痴撚線，去到level 30難到玩唔到

上網搵到平台版卡，入PC版，充值，完

陽斬好似都係30%

30-33 係卡關LV，
啲敵人勁佐，但你未到LV34 轉職，所以裝備真係好重要，
全身4星SR裝係可以輕鬆打定轉職料

但PC版啲野唔係貴啲架咩？

我睇黑市唔係

但PC版多好多款首充
同埋最多可以一次充20000台幣，痴撚線

我落陽斬，止水同神衛

係呀。多2隻就6星

d裝好難取捨
銀裝易升星但又無技
金裝有技但又無咁易升星

其實我想要利昂

r裝都升

檔格係30$機率發動
斬陽係打完果下既傷回30%,100%發動加

未有咁多金裝

浪費工具............

好過咩都唔著

唯有係咁…

咁試下唔落檔格先

我30啲料都打齊，好難儲

一到35LV轉職 2個世界

有無巴打想交換帳號？
想玩帝國，但抽錯抽中雷丁
個帳號今日先開，抽咗頭十抽
想換里昂，王帝都可以。
有意，可以交換tg

打到3-6
佢一炸騎士衝落泥

用反傷BUFF防，2ROUND清哂啦

你都好有5隻皇帝
我400抽先岩岩出利昂，皇帝得3隻

玩到25LV得一隻4星雪莉

驚唔驚假序號 BAM?

即係 IOS 首充雙倍用完，可以轉 PC 版首充雙倍？

第2次十抽又係一隻sr 重覆嘅光頭
其他全R碎片

咁慘

佢網頁儲值有冇雙倍架?

我手機課過1490
PC用同一個account入佢又顯示1490係首儲

今日冇買到點，冇辦法試下一步

我都有搵下有咩網站可以有平點數
但有D結果好鬼，又要你WhatsApp入數又盛，麻鬼煩，睇返2000fun都係平正常價少少

奉勸各位買點唔好貪太平，特別平嗰D未用過，都唔知有冇伏

如果有巴打要以身試伏，試完有冇伏都記住報告下

之前有個話7折mycard但死都唔肯講邊到買

如果IOS PC 首儲雙倍係分開計，我又唔介意課多少少
半價抵好多

今日爆左 200石回體

得活動送既ssr裝 好想抽裝呀

某幾間係好信得過既, 有D有成十年幾歷史都唔奇..以前仲好興Online game果陣d幣商黎..聽過佢地係同d 遊戲公司一大log咁買點先有得平 , 再散比我地

重課

日日爆肝慢速打闇黑皇子活動
仆佢個街好易滅團
仲要限角色

有冇話咩ser好啲?

我都好想抽，但心思思又想留黎抽角

搵到大部分穩陣既買點網比公價平d eg 2000點$450
圍返每抽～$9.9
比起ios 最抵果pack 都要～$10.7/抽 都已經抵左 只係搵唔到7折咁誇張姐

平唔夠 $1 抽，我 IOS 課算
不過 IOS 首儲雙倍同 PC 首儲雙倍係咪分開計？

想請教巴打
25仔加3小強 有抽到阿倫 仲洗唔洗練

應該係分開啦 d package 都唔同value
你實課過啦 再開pc 睇下個首儲仲有無咪知

其實ios每10抽都少左差唔多1抽架

push

其實係咪雷丁單ssr已開得

佢個機率,無痴線佬會雙ssr先會開

用mycard都有雙倍喎
我已經用左ios個雙倍

即係pc ios an mycard4次？

點解咁多人鐘意拎隻柒頭紅色魔法師肝黑暗王子，擺明唔想贏架喎

小紅帽勁喎

好難10抽2ssr

全體一下扣1500 ~ 雷丁上去執雞

係分開 我IOS課左 MYCARD都有課
佢係手機+PC 每一種數值都有首儲

雷丁光輝隊最緊要

你係想比人屌

即係每個數值兩次?

想中小紅帽都中唔到

世界競技場難唔難打

索妮亞30lv關點打?要幾lv打先穩

一人行一步 ~ 真係好講心計
我依家打法係，計哂距離，
小紅帽最後一個行，一個禁技，下ROUND補個封回血，
利昴皇帝上去執人頭，基本上已經sure win

好

你地暗王子活動每日打兩場收工定肝到有先

我係兩場,體力唔多

利申:唔係狂課長

早知最尾果 pack $788 用 mycard 課

每日兩場only 到時先睇下爭幾多

2場收工啦
幾萬分點打

將來一定會重出

我而家就係每日兩場 岩岩見上面巴打話肝緊 嚇死我

組隊打都係用8體一場姐
單打都打唔贏啦

我單打嬴到

我爭少少34,但d料有排刷

其實每日pack要買齊 好似平過雙倍

我每日都爆到100石一次，之後太貴就算

大家刷首抽係十抽一次？

$8有150石，抵到痴線

我覺得光輝照用利昂做騎兵算..
隻野咁撚勁..食唔到超絕都外掛般存在

有買

$8一日
1個月就課咗2舊幾水
好賺到笑，反正你地都唔會中

其實有雷丁後下隻目標係咩好？

突破盲點

課1pack 30抽都要3舊幾
每日8蚊30日$240可以抽到51野

我迪爾哈特同利昂都有
兩隻都轉騎兵感覺都差唔多勁

想問我玩開手機版
但佢guest 登入
有無得過落pc版課金？

綁email PC版用email login

即係直接課石係比每日$8都覺得唔夠的人再買(月plan->日plan->直接買石

但每日買好煩
同埋冇得一次過拎
通常D人都係平時唔課 突然有野想要先想課

抽幾多次先re
好難拎劵

有冇巴打比d意見主升邊幾隻好

換裝冇反應既？

參考

禁唔到穿載?

屌原來要等

平民光輝要有隻法師🧙‍♀️
冇法師打pvp 食屎

起手女主唔係咁簡單
30lv 同pvp 啪雪莉
我起手女主沖上莉NERF 防/魔防
雪莉同魔法師先沖上去執雞就好痛

你有兩個女人係sr 神角

又一日 正

巴打d野同我差唔多 之後應該抽咩pool

有冇人8蚊150魔石 日日都有買

左去右
第一行2
第三行3年
神角黎

你隊野好過我好多，你用落就知

岩岩課一筆終於抽到莉亞娜 仲抽多張雷丁
等多日就可以拎免費雪莉 應該光輝叫做齊角

之後有卷應該抽咩好？
係咪都係主力養雷丁？
莉亞娜應該走咩路線？

今次十抽終於威返次

海恩同魔族少女?
我以為魔族女好廢，成日比怪秒

其實芙雷雅唔值得練啦
一開始係好
但黃毛後面好過佢

唔夠硬，前期反傷係痛，但後面真係唔夠頂

齊腳啦,克麗絲 雷丁 25 莉亞娜4星先用
粉毛 雪莉 海恩升呢6隻

D活動前置關卡係咩意思? 夠LV都打唔到..

莉亞娜走中線？

即係要抽多隻 抽一隻都想死

利昂上左輕風好正

又哂左30抽

有無巴打打完關 送既金卷唔見有

其實多石係全部都要精通
之後先三轉

光輝團 25 雷丁 粉毛 莉亞娜 奶騎 海恩
雪莉 克麗絲 里昂都應該要有

邊有可能
除左石之外
料都係重點

其實GOOGLE下好多都有講點行最好..
重唔重課又係另一回事

精通有加乘,唔係有無可能問題

屌，已經連續四十單抽r了
呢期啲機率真係西到無朋友，老手明顯俾人調低左
咁搞法，我情願慢慢玩算柒數

你講緊全部精通WO
你35先三轉仲有4格進階
計埋5LV 一格 都要去到55先精通完三轉

你唔係一日玩完隻game

岩岩單抽中埋25文 想問下光輝隊用邊幾隻？

根本無需要全部精通
而且無可能做到

佢可以自己再開超絕

更屈

光輝係用得最小石
帝國用得最多
剩係女王一開波就要走左再轉返中
里昂中左要走晒

我上大陸網 有啲又話先轉左邊
有啲又話中間直落

儲幾日石終於清左，貴就貴d明買明賣都好過抽

無資源就中間 有資源就先左再中
重課就走晒 之後用錢轉

玩咗成晚
4次10抽
4sr 第一次見連sr都咁低嘅驚

你要睇佢走第2條線係為左乜
有D為左招技..( 三轉有招係一轉就有 有招好似45LV進階先有)

e 隻game 個人意見 想中ssr
單抽係好過10連

想問皇帝係咪轉盾勇士先 再之後轉皇帝？

係 掂盾撞好撚勁

D體回好撚慢

5分鐘回1體 差唔多
話回得慢
不如話體用得好快
至少都10體一關

玩慣左D送好多體水用唔哂/唔限體/十幾秒回一體既GAME

係 呢隻驚除左定時送回體物品
同埋日任回體外
就只能用石回

用石都回 升D野太難了

用石唔緊要 但佢唔係固定話用幾多石=幾多體
係越買越貴 好啦都算啦
仲要有上限 你就算有錢想追進度都唔等

十連終於有ssr！！不過係裝備
廢野 石像鬼外套

痴線

有無巴打係買首抽㗎 刷極都無

活動仲有4萬分打完

錢又無 料又無 升裝舊野又無 屌

幫我研究下玩主角隊定光輝隊好

光輝齊英喇喎

想問首抽係得5抽?

而家唔知 拎哂信箱活動所有紅點幾抽就係幾抽 仲有任務升RK D獎

轉玩光輝隊

有冇人有興趣收呢隊齊人帝國隊呀？

level 26 - 5 SSR 裝 課左双月費

平賣$350

錢好缺 用石買錢會唔會好傻仔

有咩sr

帝國齊人

同埋咩ser

SER唔係咁緊要姐 同FD玩都可以跨服連 當然想追排名另計

DLLM
課成1200
俾2隻雪莉我

想要都統
早知買你哩個我唔課

咁就大碌我轉左皇帝先

首先要有

唔大碌 皇帝左中右都要走晒

here

里昂最強騎我光輝用佢
走上去第一刀殺唔死返雷丁開神衛
一係雪莉收頭
先升好雷丁一rd頂到4,5野

而家玩光輝 係咪等埋雪莉入隊

25文 雷丁 利昂 雪梨 加隻奶？

另外海恩有咩用 而家仲係寄情於小紅帽

光輝等雪莉用粉毛齊腳
海恩3星儲4下氣一招技可以秒
仲有傳送 我多數用佢傳里昂或雪莉

里昂外掛入光隊

好似都幾好，光好缺騎士

光輝里昂行左路 攞騎士精神
陸服個邊講騎士精神好用過佢本身超絕

暫時都係0ssr, 得光頭佬同小紅帽

而家仲抽緊莉亞娜 用住粉毛先

莉亞娜未到4星都唔敢放佢出黎用
粉毛作用性大好多

巴打們通常第一次兩轉後(lv20)會幾時先用石轉去隔離線? 我皇帝學左盾擊後想拎埋岩石槍兵先轉中路，

你已經用左150抽既配額，你打後果150抽都會係垃圾

用石轉一次之後,只係再俾錢就可以係咁轉

諗緊課唔課 330得40抽

好多啦喎

遲早都要用 早用早享受

終於歐返次 單抽中莉亞娜 光輝齊腳啦

光輝出咩人呀你
我光輝都齊左，但馬修好廢，通常出粉毛

你地係抽大英雄池, 定係 抽各自專屬國家英雄池 ?

光輝其實要騎都多餘~ 已經有雪莉飛騎~
雷丁、25文、奶、雪莉已經固定左4個位~
剩返1個,通常都放法/弓~

專屬

ys 真係要針對兵種既 雪莉都可以出精銳騎兵

都岩

抽左40抽 冇ssr

光輝法師要練邊隻?

其實巴打講得岩 如果玩光輝練兵應該揀僧升先
=同時升緊雷丁/奶/克麗絲/海恩 可以加係po頭FAQ

雷丁唔係轉右邊練槍兵架咩

點都要行返中間

練兵次序係咪一去到中級就去左先？

初級既兵唔需要學出來？

放棄左利昂+皇帝帳號

原本想玩三小強 但競技場一輸就上腦走去抽
新服第2日 共75抽 中左雷丁同艾爾文 可以重新出發

帝國 皇帝 光頭 利昂 女王 剩番個位入咩好？
利申 抽唔到元帥同小紅帽

25

雷丁頭10抽就中

抽艾爾文60抽咩都沒 最後單抽埋最後幾下先中到

好 轉抽25池先

冷靜 如果抽 緊係抽返帝國POOL

其實無所謂 反正雷丁點都係俾2粒轉職石佢 有人鐘意中路>右路 / 右>左 只係用多少少錢轉職
我就右路拎左精銳槍就轉中

但元帥無up bo 帝國再抽就算中都只係突破？

緊係突破 自己玩緊果個組合...

抽突破好浪費

中個角色之後已經可以刷碎片

ok thx 巴打

我同你差唔多
又係新服重開 雷丁起手
但我80抽中第2隻SSR係雪莉..
我有預感之後會狂中雪莉
我上個acc就係連中4隻莉亞娜棄左
無單up pool真係伏撚到

其實隻GAME有沒保底?

無理由6次十連咩都沒 最後單抽反而中左

我加陣最想要莉亞娜 但唔知幾時先會中

本身玩緊帝國隊
可以即轉光輝

我都諗緊，潔西卡定海恩

關事架咩？

先 350抽得 5 隻 SSR

首儲雙倍用哂？

一日只可以刷總數9次
浪費

有人話隻GAME點都會拉番到2% 真定假?

真

咁既話其實歐唔歐洲 之後都沒分別

I know that feel

但我睇槍既防禦值高僧唔少
而且明克死利昂

25文仲廢

agger

block

機率既野其實唔一定

屌 真係有課金補正
之前從未課過石
得頭二三十抽中左25 同雷丁 之後100抽無出過SSR
頭先課左1490 mycard 抽左第11野就出左奶騎

同埋好撚邪 而家第145抽..計2% 即係2.9=3隻SSR

似係隻GAME點都會拉番到2%

另類保底 其實幾有良心

睇到呢句再望下今日香港

點解隻黑暗王子咁廢 仲話ssr
夢魘郁唔到1round但打人冇乜傷

屌 個fd 50抽5隻ssr
自己120抽得2隻

放心 之後佢200抽都沒SSR

想問下巴打
皇帝應該點轉職法
因為唔想搵佢做主坦，做帝王好似霸氣啲
但盾戰招技又幾有用
求教

拎左盾技先，之後轉帝王
但攻略話最好係拎埋熔岩巨人隻兵先

諗起都sad

想問下 係唔係英雄個兵種 就要帶反克自己ge士兵兵種 好d?

我玩陸服，人地利昴隻隻秒
皇帝打暈人，等於打少隻

送一個25仔首抽帳
比遊戲種子EMAIL同PW我綁

無保底 但2%係真 啲土豪3000抽以上統計返都係2%左右
我估隻驚係有操控概率到接近2%
所以頭200抽好歐 5，6隻果啲之後通常都要還

有無巴打知有無地方有齊既裝備一覽?

圖鑑要逐個click又無得sort職業好難用

帝國陣冇大奶媽好難配

我想升洛加/利亞特做打手

皇帝，元帥，光頭，女王，安娜
呢個陣又好難改

用班老弱廢R打贏人會好爽

新手十抽應該抽邊個好？

光輝好過帝

之後有抽都全部抽光輝？

逐抽逐抽黎 先抽雷丁 抽到就轉艾爾文pool

咁既卡點組好 唔敢升馬修上騎 無劍用
雷丁抽50抽都唔出

如果想玩光輝一定要有雷丁

我玩 雷丁 艾爾文 克麗絲 雪莉 莉亞娜

等7日就出埋雪梨 成堆奶唔知做乜

點解釋？

岩岩一抽中莉亞娜 點轉職好
仲差隻雷j就齊腳

即係黎緊50抽會中3隻 俾D信仰

咁咪有成三隻奶

兩難
淨返雪莉skin同SSR飾
800石 去唔去

用法唔同 如果有一隊齊角就可以通用 咁呢隻game可以唔洗玩落去

想問下隻女王係唔係有招被動補血技就可以轉返中間？

我淨返雪莉SKIN同友情卡都係800石起跳仲兩難

3-7好難打
清清下卒，無啦啦後面出隻利昂
秒左我隻半血雷丁 ，定係拎黃毛出黎做坦算

比我會去

雷丁無槍兵？

新手想請教下
1.練兵係咪無得練魔法兵? 唔見有佢個圖案
2.首10抽中雷丁，之後50抽咩都無 ，其實應該抽艾爾文pool定前莉亞娜pool?
3.聽講呢隻game係舊作黎，咁係咪唔會有新角色入pool,已經出哂?

我400抽出7次ssr
但有3次都係皇帝

玩個活動都係想要SKIN,點解唔去埋?

咁唔玩光輝都唔會用雪莉
同埋其實轉職石先係大獎

雷丁大家用咩兵最好？

升段位仲要打多場升段賽

十五章後 啲惡魔攻力咁撚勁, 駛唔駛帶兩隻補 ?

課長

刷晒d關都唔夠轉5隻35lvl....

未35既 預早刷料啦

35轉唔到職好un眼

想問下轉職
係咪轉咗其實就係兵種唔同，能力上升
無乜特別？

最重要好似係招式 ...

第一次玩game課金
利申：棋game迷

同感，而家d體留番刷料優先，預計呢兩日可以35級即轉

唔該哂巴打

手機成日斷線......

技 多兵種揀

能力靠升裝升兵

嘩好殘眼

啲料難打到仆街

已經儲左3000魔石 25張金卷

依家成隊20LV
其實D 金裝係唔係都可以升到滿LV

唔該巴打
1, 2星裝係唔係都係做肥料用

大家35前好刷轉職料 我依家有幾隻擺左係到等每日refresh先有得打

btw 有冇浮空城旅團可以收留我 一齊刷秘境

食哂佢

我之前都好似你咁350抽得5隻ssr，仲要抽中2次雪梨，之後果50抽中左3次ssr，399抽中8隻，岩岩好2%

有克麗絲就得

我428抽仲係得7隻
1.6%

未35都未必夠揪啦
基本你35左慢慢刷好過 因為有排都未40
根本隻GAME體真係唔夠用

華生 一路用緊僧侶無野克到佢,唔記得左仲有E招

跟機

你估用粒石得個技咁簡單

係咪升埋40先有新技? 係既話慢慢儲算

6次10抽6隻SR
唔夠10次單抽2SR 1SSR

35 有一招 40係新兵種

雷丁係要睇情況換兵種

而家諗緊抽英定抽裝好

粉毛+克麗絲奶力十足

雪梨要轉咩職

咁我等新 pool 咪好著數！？

過幾日出啦，我係你儲埋一次過

好，儲劵先

你地幾lv開始買體刷料刷兵，我宜家27lv就開始要可換體了，如果唔係有排卡

要升得快就日日買架啦
用幾多體=拎幾多EXP
排名頭幾位 40LV個D課日日買晒

應該玩邊個ser

想問下ssr武分解之後係咁即時可以換到粒特級武具之魂架？

想拎粒武具之魂算武器

自己好彩抽中咗就可以conclude隻game有課金補正
真係有嘅佢寫咗出嚟哄你課啦

買咗個首抽帳 可以開始玩

小心會鎖帳號

多謝教路,一轉槍兵後秒Q左隻垃圾利昂

組隊遇到痴線佬
每round 等90秒唔郁，係度打字講廢話

咁癲

係
好彩佢係3P 每round 只係等一次，但係都搞左好撚耐

而家帝國陣 30lv仲用緊三小強隻槍同奶 應唔應該繼續抽人
利申：帝國兩隻ssr都有 sr缺光頭小紅帽同任何一隻奶

本身玩緊帝國 今朝中左雷丁同莉亞娜
應該轉光輝外掛利昂定抽埋SR女王繼續玩帝國？

假設佢無呃人真係2%，你不繼抽，但實驗概念必然會越嚟越接近2%
關乜嘢課金補正乜事
根本只係體現咗統計學入面嘅law of big number
如果你話班課長個概念去到3,4%咁就有研究價值

超時空試鍊你地打到邊到

點統計?我55抽2ssr，之後無抽過，想儲埋等下個池玩100抽
但如果計埋令人懷疑人生既刷首抽果堆一定無2%

星期日好多站長...........

好簡單 你試下之後50抽 有沒出SSR就知

Auto 刷暗皇子算

40級兄貴好似無咩人打咁
又入唔到d勁既公會

講緊補正返去2%咋 呢個大迷信由陸服講到而家
同埋幾百呢d 根本唔係咩big number 都可以keep 到接近2% 本身已經好奇怪啦唔係咩

兄貴你地打幾lv
有好多書但係唔夠彈簧個d

有冇人帶我打暗王子 我岩岩30

1體1經驗真係有排升

抽既野同你好似，而家我用帝國雙ssr,雪莉，4星潔西卡同索菲亞
而家有十抽諗緊係咪等帝國pool轉先抽

日任要做哂，再加佢派既漢堡包慢慢用

玩光輝,雪莉其實係咪轉飛騎好過刺

係咪好多人浮空城？
我英斯卡諾

好想抽 暗王子積分up既人得潔西卡

到時又係一車車既r

點解知過幾日有新pool

海xxx果個多人d
但我首抽刷到浮空先有ssr
無得入hkg公會

玩光輝隊 個活動對我黎講好爽 全部都係UP角
朋友玩帝國隊 佢個反應就好似三粒點咁

玩光輝隊表示未玩過個任,諗住洗到有超絕先去試

上左 lv35 開超絕 Auto 狂刷中

帶埋我刷

我玩帝國都全auto 啦

你爆石升 rank 先

日日都爆啦 不過我10月8先開始玩先慢過你地

記得你個陣係歐洲撚陣

佢有31個人，每人我當一百二十抽，果到都有3720抽，show到個概率好正常啦
我真係只見到一個好正常嘅統計結果
大陸啲迷信就算啦
不過從統計學去睇，你抽得多嘅，實驗概念自然會approach to 2%，唔關你啲石係送定買事
可能咁樣令人錯覺課金有修正，因為課長抽得最多

唔急，活動到月尾
正常爆啲石升 Rank
應該可以輕鬆拎 SSR

唔係歐
係對帝國專一姐 淨係抽帝國pool

淨係抽果個就會中到咁多隻咩

好易打咋喎 岩岩30都夠打 每日打兩場拎左每日獎先

我190抽
中4隻咋wo
同平均數差唔多

里昂左邊係必轉?

多過2%= 歐

決定練起隻馬修黎打積分

個活動至少要爆上62500分
要打幾耐

夠LV ，傳送隻雷丁上去就過關

雷丁 裝邊3招技好?

你睇番條片 雷丁D技

加好友
ID完啦好嗎

pish

點解要咁高,我諗住打到上20000拎ssr算

拎SSR裝

隻雪莉900攻

其實抽極都抽唔到ssr角 應該如何部署

全部石都射晒落海

得一隻5星雪莉

玩到21LV
主線會卡卡地 要靠升LV先可以再打
中間你地prefer打咩?一路推時空?
好似冇咩野打咁但又要用D體升LV

應該點算...

升裝 附魔

升兵都好重要

暫時都未有得附魔
升裝 升兵 用完每日加成你地都係會再打?

宜家27LV推圖唔係好夠打
初頭係咪要咩兵都要升下?
目前槍同劍已經可以出精銳, 主角騎同蘭斯飛就冇乜升, (重有2日先拎到雪莉飛)
星期日兄貴咩兵都可以刷既情況下,刷咩士兵先最大效益

我會升主力既兵先 唔夠打睇下D裝有冇升過 同附下魔

主力果5個D裝已經升得7788, 宜家係比D NPC剋晒兵種, 因為騎同飛我LV1

係唔同ser開多幾個分身
上線拎劵抽下 邊個歐玩邊個

今朝先買咗個艾爾文 海恩 同一隻刺客咁既野
HKD 27.5
根本一開始玩唔想刷都是但買番個單ssr
如果唔係邊有動力玩

邊度買
X寶？

不過睇你對自己email執唔執著
買acc綁好左啲random email, 督口督鼻

係 自己帳舒服D 又唔洗驚有意外

你用邊5隻先 裝講緊要突破下喎 唔係10LV就搞掂

25, 克麗絲, 黃毛, 粉毛, 黑毛
黑毛, 蘭斯

裝備突左4件

數字網
佢地刷號會隨機綁email但好奇怪個email係可以未sign up
自己去gmail註冊一個完全同名就OK

btw 啱啱手上無聊有個guest ac係最新ser有個首抽號
雷丁 小紅帽 娜姆 total好似8抽到有冇巴打想要

未綁email的

點綁email

有無巴打已經鍊左啲ssr武喇？想知鍊完夠唔夠換到一粒武石

幾秒掃蕩刷料清哂體，冇得玩
再回體要 150石

你是但開個email俾我 我幫你綁完俾番你

想問組隊
p1,2,3有咩分別 除咗p3出少一隻之外

符魔符落d 兩星裝會唔會晒

D垃圾未35仲撚入去打35龍關都算
AUTO 屌那星
晒鳩埋24體

輸左會扣曬?
唔係只扣幾體?

唔知 嬲到即刻撤退
GAMEOVER扣少D?

買咗$8個月卡唔知街場會唔會扣少d呢

好撚sad 5次入邊 有4次望住佢出ssr
再抽下自己個個

行動先後順序同位置

巴打比左人未 拉左個frd入坑 想比呢個佢開

要買時鐘先會扣少D

自己走扣少D 應該係

有冇巴打可以指點下，應該玩光輝定帝國個面

升level係咪主要都係刷時空果個 係咁掃蕩？

世界競技場係全ser一齊?
頭先有條友連對我3次 3次被我sm 好慘

其實裝備最重要

終於到35級
瘋狂刷道具準備全SR/SSR都二轉先

岩岩有條友隻小強40LV都好撚勁

最抵係組隊同人刷 用少D體但經驗同單機一樣
建議刷兄貴 升兵種 好過掃時空
冇時間肝就是但掃啦

基本上睇裝多過睇角色..
5角齊SSR突滿角一定秒5突滿SSR角

時空4-5點樣三星 隻坦比兩隻飛兵秒左

關卡就要一隻一隻咁引黎打

自己開房可以限LV架嘛

唔係
最抵既方法係組隊打料關

4章d天使勁到痴撚線 ,好難打呀

冇勁弓點打飛？

咁我掃算

另外想請教下 再課金係咪主要都係抽裝同回體？

求指教

你最好狂洗騎兵,兵係頭半行血,英先係後半行

其實我想問大陸版有冇出到4,5嘅角色

想要雙子公主同假綾波麗

帝國無利昂
光輝無25文
好難簡

嘩閃盲我對狗眼

無超絕既利昂已經係外掛,有埋皇帝會點

所以就好煩惱，重刷又好似好可惜

弓兵秒佢

有個問題想請教下 依家22LV
25仔 元帥 莉亞娜 7日有雪莉
我可唔可以揀其中一個既職業果到依家開開條線? 多招技用都好
基本上第一隊都係光輝為主
有冇邊隻係可以依家開定多條線
反正多咗粒石都係到

又唔洗重刷既,慢慢打上去抽

冇雷丁既光輝係唔完整

光輝有雷丁都OK啦
用住馬修先

我都知 但唔通抽齊4隻ssr先玩咩
巴打可唔可以解答下個問題先

睇到你地既留言 對非洲人既我抽極都唔中 情何以堪

我都係百五抽得兩ssr
不過中皇帝同元帥齊一邊

打事件送果件ssr武器好垃圾...

雷丁 起碼要用2粒石

到底乜撚野叫匹配實力相當既對手？
齊陣齊skin既課長打我呢啲乞衣
唔打即時pvp了on9

我齊皇帝利昂 但唔齊sr

31打37又係慘左d

其實我係買咗雙SSR起手
抽咗6次十抽之後單抽咗幾次先中多一隻 期望值內
純粹想講
冇25仔D人又話玩唔到光輝 依家話冇雷丁又玩唔到
咁隻驚唔撚洗玩啦

點解會中到雙陣營既野?即係帝國pool都會出到艾爾文果堆?光輝pool會出利昂果堆?

玩R隊同主角三小強 既光輝 之後狂抽pool

你要諗下佢LV37個分可以配到你LV31
其實佢好慘

冇25仔玩主角隊都得姐
男女主角其實都勁，男豬開超絕咪一樣

狂抽裝備pool

其實我唔知 但同一個pool應該係會出其他陣營
只係pick up果兩隻高機率D

個排名獎幾耐計一次

好似唔會reset

咁幾時派獎 好似好正咁

每日好似10點派

近戰

UP既意思係機率提高 個池一樣會有哂所有SSR角色

其實升lv用佢送果啲都夠
玩到後期50lv打後一般都有450-500抽
唔好亂抽一定齊一隊SSR有突

雷丁係勁 但唔會冇就玩唔到落去 抽唔到都冇計架喎
鬼唔知全SSR陣最勁咩 有就有冇就冇架啦

用開波隻槍頂住先
轉職石個問題就...我覺得轉職石好珍貴 如果未有野想升就好唔好亂用
不過有資源既話遲早應該都會全精通拎哂D加成架喇

開既話我會揀雪莉右邊 參考下就好

而家先岩岩開SER冇耐 仲要唔計可能會中重覆
其實真係大家都知SSR角色係勁同屈
但真係冇果時都要搵代替品
人地冇果隻 你同人講果隻好勁 咪姐係冇講過

多謝巴打解答
咁我轉職石都係留住先

打今日個協力係預一人守一個位
撞到D人一入就開AUTO 仲要出哂D無腦衝上去死既角色
打字叫佢唔好開AUTO扮人不在 到佢隊友死哂就黎輸佢先關AUTO

好尷尬

非常廢，所以想拎去換武石，但又驚換唔到

我隻馬修係龍騎 岩岩玩時唔識揀答案

好多人都係 唔緊要 反正光輝成隊都腳短

今日個協力好撚難

開場做1P 放一坦一補 全場守住個位等隊友打左右

打38LV勁難...

岩岩玩，唔錯，個故仔都幾好睇

same